統計下大家人生快樂指數係幾多

50或以上
50以下

up

uo

1

點知自己係幾多

自己感覺下

有錢100分開心 無錢0分
利伸0分

85 la

60 分 唔知自己有咩興趣

錢唔係全部掛

錢可能唔係全部 但無錢又可以有幾多

要盡快搵出黎， 人大左重難搵興趣或放棄興趣

2

直線呃負皮

我都唔想呃負皮, 無諗到人人都小過50

0

-9999999999

兄弟， 加油